{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104934",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 끄레소펜션"
    },
    "text": "こんにちは、江陵クレソペンションです。 スパをご利用の際、入浴剤、シャンプー、ボディソープなどの製品使用時に機器が破損する可能性があります。 直火方式の調理は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内での喫煙時には直ちに退室措置となり、払い戻しはできません。 客室内の物品破損及び紛失時の責任は宿泊客にあり、損害賠償責任を負うことがあります。 スパ利用後、タイルの床が滑ることがありますのでご注意ください。 チェックアウトの際は食器洗いと整理整頓をお願いします。 分別収集は1階バーベキュー場前に設置された分別収集箱をご利用ください。 退室時、客室カードは1階のカフェに返却してください。 各客室のWi-Fiパスワードは(Creso客室番号)です。 海水浴後、1階の水道で砂洗いをしてから入室してください。 スパ/ジェットプールはすべての客室で利用可能であり、無料利用時間は制限ありません。 入浴剤、シャンプー、ボディソープは利用できません。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをお楽しみください！ 全客室で使用可能なプール(温水/ぬるま湯)とバーベキュー場があります。 バーベキューは炭グリルを利用する場合、2人20,000ウォン、1人追加する場合5,000ウォン、石板焼きは1回50,000ウォンです。 事前予約が必須で、バーベキューは17:00~20:00に準備が可能で、利用は18:00~22:00です。 ザイグルは1set 20,000ウォンで、人数制限はありません。 カフェは10:00~19:00まで利用可能で、駐車はペンション内にあります。 エレベーター施設と屋外プールは完備されています。 屋外プールは冬季運営で、天候によって運営日程が変動する場合があり、営業時間は入室時から21:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパ利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "入浴剤、シャンプー、ボディソープなどの製品使用時に機器が破損する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止です。客室内での喫煙時には直ちに退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室内の物品破損及び紛失時の責任は宿泊客にあり、損害賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "スパ利用後に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スパ利用後、タイルの床が滑ることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をお願いされますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は食器洗いと整理整頓をお願いします。"
        },
        {
            "question": "分別収集について教えてください。",
            "answer": "分別収集は1階バーベキュー場前に設置された分別収集箱をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "退室時、客室カードは1階のカフェに返却してください。"
        },
        {
            "question": "各客室のWi-Fiパスワードは何ですか？",
            "answer": "各客室のWi-Fiパスワードは(Creso客室番号)です。"
        },
        {
            "question": "海水浴後に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "海水浴後、1階の水道で砂洗いをしてから入室してください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用時間はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールはすべての客室で利用可能であり、無料利用時間は制限ありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューは炭グリルを利用する場合、2人20,000ウォン、1人追加する場合5,000ウォン、石板焼きは1回50,000ウォンです。事前予約が必須で、バーベキューは17:00~20:00に準備が可能で、利用は18:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用には制限はありますか？",
            "answer": "ザイグルは1set 20,000ウォンで、人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは10:00~19:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターと屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "エレベーター施設と屋外プールは完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは冬季運営で、天候によって運営日程が変動する場合があり、営業時間は入室時から21:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 701
    }
}